巨石強森 同 泰臣 全盛時期邊個好打啲

一個健身狂人
一個拳擊冠軍

我估泰臣贏，佢有拳擊底
而巨石強森死練肌肉，啲出拳或者動作應該好慢好頓，應該比人㩒住黎打

咁占士同c朗全盛時期邊個跑得快d

揾保特同c朗比先叫正常囉

樓豬全盛時期對泰臣十歲病緊時期 邊個好打d

你自己都識講啦
問埋啲戇鳩問題

The Rock由頭到尾都只係演員

The rock應該同Vin diesel比